紅隧唔搞免費，係政府輸撚左選舉發爛渣唔搞

唔係咩收費亭問題

解釋晒

屌，講咋嘛，講完無咗回事係政府一貫以嚟既治港方針。

不嬲都講一套做一套

如果保皇大勝
就話收費亭未整好
民建聯成功爭取暫時重開紅隧免收費